代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

我是陳彥霖的朋友
琴日TVB出左佢媽澄清的片
我嚴重質疑影片的真實性
尤其是佢的屋企環境

第一點：
佢屋企係住村屋，間屋其實幾舊，例如啲燈制，地板，牆壁都已經殘舊。
但影片中嘅傢俬其實都算係新
而最重要嘅一點影片裏面嘅牆係白色
但係佢屋企嘅牆其實係天藍色

第二點：
影片裏面嘅拍攝地點懷疑似係安全屋
因為警方以往都會有安全屋來作為收保護證人嘅暫住地點
或者用作拍攝證據嘅地方
安全屋嘅間隔其實同普通屋企冇咩分別

因此透過佢影片中裏邊嘅環境係完全唔互乎
所以我都懷疑個女人究竟係咪真係佢阿媽

呢個要推

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

推住先

推！ 我都唔信

似被威脅緊

CCP慣用手法

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

推

對家好想我地停止追查真相

想尋冤得雪
一定要引起公眾關注和輿論壓力

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

咁多hello kitty 嘅安全屋
仲有見有個pui&kin嘅鎖鑰扣
不過都覺個訪問唔係真所以推左先

推啊 好恐怖

家屬爆料

未FC

唔敢聽有無大概文字敘述

唔係家屬 佢聲稱自己曾經比陳彥琳家屬拜托尋人

佢阿媽個樣唔係咁喎
爆料人證明

陳方安生個細佬9成9同彭嘅死有野, 有咩理由入左間屋開窗話睇唔到有屍體
時任司長係..... 但陳方安生今日係同路人...

721 811 831 新屋嶺 推1

仲有夏天個女人穿長就衫

好似係要姐住隻手 為左露愈少身體出黎

星期日 尖咀見

上熱門ar

快D幫推

我唔會自殺

當年嘅律政司係黃仁龍, 宜家係肥婆華... 同埋宜家制度腐化得好緊要,不停滲出嚟遮都遮唔住,同要中共政權拎槍指住你 幫港共撐腰... 唉

Push

大家幫手 散出去推ar!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都係繼續推post查真相啦
就算條片係真 我都對於一位身為母親但係對個女了解程度咁低真係嚇親

推上去推上去

推上去

唔理果位被訪問既係咪佢阿媽。一日唔開死因聆訊，一日無獨立調查組織。都唔會信任何人講任何野。要追究到底！

屋企人話冇事 / 被逼話冇事 根本冇人幫到佢

難得有料 幫手推

快d睇

天地有正氣有人講緊識
陳彥霖屋企人出黎爆料

推啊 好恐怖

==========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

阿sir你好

唔好比真相沉底

霖霖fb相既背景係咪佢屋企？

負皮 fuck you popo

相？合照？

當年發現屍體到開庭都過咗好多年
希望場運動可以贏
將來有機會有個正氣d既上任

似呀！ 有樓梯 bor

我係原樓主
問緊po主（代po果個人）

同我推出上熱門

Good night sir

有圖有真相

真係村喎

屌 po主話一出張相就會知係佢個fd影
怕佢有生命危險
連登仔唔好意思 令你地fact check唔到

但po主絕對唔會講大話
我以原樓主本人性命擔保

各位想討論嘅，可唔可以不推文。

行動post緊要。

推上熱門比多啲人睇
當然行動po重要
1020 尖沙咀見

1020 尖沙咀見

好難令人相信
合照相又冇
你又講到代post

連登仔呢？ 幫推

想手足有事？

你朋友死咗，求公義仲會驚呢啲？

我知冇相係難令人相信
但po左相
po主個fd 可能會被自殺
因為D人會知邊個影

推啦屌

據說呢個子明930就找不到委托佢幫手搵彥霖阿媽同舅父

我同po主都唔希望再有任何人被自殺

星期日見

幫手散出去再推

冇相又冇資料
我話係佢老死都得
呢個時刻冇fc，我就唔會信

當個個都追求緊真相 要check CCTV
你開個post話代友人出post
點叫人信？

由於個人安全理由 冇法po相fact check
唔好意思
但係po主絕對唔會講大話
希望大家可以用呢D資料幫手揾真相

其實會唔會係佢阿媽男朋友屋企？
記得佢唔係同阿媽同住

Pish

拉

push

推！！！TVB收皮！！

Po主冇ISP email 而且p牌冇人信
所以我先借ac比佢po
你可以唔信
但希望可以比多個方向大家諗

咁佢有冇男朋友

之所以係冇相都要開呢個PO
就係因為想用有限嘅資料去努力搵真相
我朋友都係因為睇咗條片
然後諗起曾經睇過佢屋企嘅相
覺得非常之唔符合所以先想講出嚟

我都希望係炒車但係真係好懷疑

原po主講

其實彥霖同邊個住

你朋友睇完cctv覺得係咪本人？

有

個老母有出世紙喎

阿蛇 搞咗身後事未

我都想信你朋友講嘅野係真
但得堆文字
隨時帶錯方向
同埋佢係睇過佢屋企嘅相only 唔係親身去過

雖然我都唔信，不過大膽假設，小心求證

佢同佢呀媽唔係分開住咩

唔係因為佢條眉冇可能彎到咁

子明話一定冇男朋友

條眉畫出嚟㗎

應該係本人，fb 有人fact check左

其實我主要目的都係
提出我朋友懷疑嘅論點
然之後引起大家嘅注意
等大家唔好因為TVB一出左條片就即刻信晒

係 又炒車
炒多幾次 件事咪898 無人理

會唔會第二間屋！

我估係佢老母本人
但個tvb條片唔係係佢屋企拍

有紋身喎

即係CCTVB管理層同記者參與咗有組織嘅反人類犯罪團伙嘅犯罪行為.

懷疑 論點
但無實質證據
你同你朋友又話驚被自殺
咁點說服到人信

psuhhh

我講得唔清楚
我嘅意思係佢嘅眉骨原本嘅眉型係唔會咁彎

其實間屋好刻意擺到好多霖霖既相 又hello kitty又盛 我都覺得怪怪地

後面有個相架 女人單人照 冇打格 唔知有冇幫助
明明媽媽同霖霖咁close雙人照先正常

但我冇強迫你一定要相信我講嘅嘢
你都可以繼續信TVB條片
但我再重申多一次
我純粹係想將佢朋友懷疑嘅嘢講出嚟

大熱天時著長袖？間房好凍？拍攝現場係冷凍庫？

俾啲證據 你講既野

我都唔想post 「死人相」
但你講話眉形
敢問呢三張又點睇？

Up

係
正確
就算係安全屋 都可以
尤其佢條仔係黑警

1020TST

呢個時候 如果大家都冇獨立思考
就同黑警港共政府 餵你地食垃圾狗糧一樣
比啲佢地想你地知道 見到嘅野
而掩蓋咗真相
冇FC 就信一成
信足九成就死

咁喺唔喺屋企拍，都唔代表啲咩嘅，可能佢驚俾人睇到屋企，搵個另一地方拍啫

可以嘅話
追查下呢張圖邊度嚟
咩年代 仲用呢啲垃圾解象度呃人

我係原樓主
而家我地係比D新ge方向大家討論
而我地冇相fact check唔好屌po主
你可以信 可以唔信
但係希望唔好發展到互屌

係
所以佢講嘅野 唔多有用
如果係朋友 有相証明
可能多啲料搵到
但佢又話驚死

求真相
唔會互屌

有樓梯
似村屋

你話： 所以我都懷疑個女人究竟係咪真係佢阿媽

有手指紋身，可信性已好大

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

================

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

中共咩都假
我一定唔信既！

係村屋又好 安全屋又好
佢原意係想大家懷疑呢樣野
「所以我都懷疑個女人究竟係咪真係佢阿媽」

有人貼咗高清cctvb相話係有手指紋身係佢老母 有埋合照

所以樓主 同 佢朋友嘅懷疑已告一段落
希望樓主同佢朋友有更加多証明 如相片

但係佢搬過出黎住？

所以我地希望比多啲證據證明 但冇相真係唔好意思

Btw 有冇佢出面住既隔離左右問下
佢生前有冇出入間屋

比黑警錯手殺左了

如果係同學既話，可以搵學校最後見到佢既人，𨋢入面手上既文件係功課定係咩，綠葉衫既身份，同疑似彦霖講過咩，學校仲有冇留低私人物品，學校電郵或者其他account 撞下password

其實最大問題係唔夠資料，又無其他cctv，車cam, 人證, 物證，gps, 八達通紀錄，電話通話紀錄，連可疑少少既其他人都搵唔到

點樣錯手？

紋身有幾難整

應該同cctv個個一樣都係老臨

Blur 到咁認唔到唔出奇
我覺得有可能係佢阿媽
不過被威脅緊

有乜野自殺案要
Tvb高層出面訪問
翌日做埋大公文匯頭版？

訪問冇一問一答
讀稿咁

香港人，反抗！

佢老母似戇鳩多過似被威脅

一係就假媽， 真媽既話都係比黑警威脅

講大話，明明見到tattoo
blocked，死5毛

隨便blocked
我5毛死全家

推 不能做假

樓主根本講大話，你起下佢底，勁clean

一，根本訪問個女人，好多人都見到電視上面佢手指係有紋身

二， 個女仔間屋根本係白色，邊度係藍色

喺度妖言惑眾，即刻block

覺得連老母都係假

[member]睇片啦，我開頭都唔信連老母都係假，點知真係假嫁屌你老母[/member]

你講起安全屋我又諗起建築署madam

我梗係clean 從來只做CD-ROM
只會出去發夢做前線做實事
我都講明po主開po係比多個方向大家討論
唔係為咗分化互屌

我老母都咁講
佢超黃 唔信個so called彥霖老母
佢叫我同大家講
唔係唔信手足 但保持清晰頭腦
光復香港

某程度上引證咗佢係村屋生活過

第一 有樓梯
第二 村屋門用鋁或鋼門機會遠高於一般大廈住宅

應該係呀媽 但中共用慣常手法威脅佢

中間條友好多廢話 想都勁燥

天地有正氣
有人講緊識佢屋企人出黎爆料

推啊 快d睇 好恐怖

彥霖 媽媽和舅父同時失蹤

快d叫你朋友睇下條片

天地有正氣
有人講緊識佢屋企人出黎爆料

推啊 快d睇 好恐怖

彥霖 媽媽和舅父同時失蹤

佢訓左了 唔該你

屌，廢話還廢話，佢係人證喎，係人證呀!
無人證所有野都係尻估，有人證就唔撚同

我明 好努力咁聽緊落去 不過真係好燥 「係呢」「咁呢」

陳彥霖, 阿媽, 舅父都一齊失蹤!!!
一定要搵到真相

推啦屌，怪力亂神post可以輕鬆推百幾頁，有證人既證據就個個懶睇，場運動應該都涷過水，全部係屋企作法算啦

1020

但係唔係話佢同佢呀媽係分開住㗎咩？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

咁你睇完話比佢聽啦

無朋友見過佢阿媽咩樣？

我都有諗係咪佢間屋， 因為特登影佳好多hellokitty 一般家庭藍絲會認為佢好錫個女， 張檯布勁新淨，左上角有張相都唔似佢哋

但睇返個女人 右手 紋身及 fb 都是有紋身 好似係⋯

乜撚嘢呀 佢同佢老母都唔係一齊住 間屋梗係唔同啦 屌你係咪佢朋友嚟㗎

好似聽到佢話資料俾咗蘋果日報？
可能整理資料之後蘋果都會出

btw 今晚少咗咁多鬼
鬧人追查真相嘅

幫推

講真 fc唔到嘅嘢都唔會當證據
不推文

但係 佢唔係同媽媽分開住？

就算係阿媽
都可以被威脅緊

你有冇見過其他自殺案
可以搵TVB高層訪問
再做埋大公文匯頭條？

有冇見過電視訪問其他死者家屬
會叫家屬出示張出世紙證明？

831 夠多人傳死咗人
又唔見即刻搵人出嚟澄清
又唔見俾cctv

interesting

講嘢好長氣 聽得好辛苦救命

831

善用不推文

推呀！

推爆佢

你地有冇諗過20-25歲條全裸屍根本唔係彥霖？？

假的真不了！
另一個po仲話一家三口(舅父)都失蹤埋
做過既野 一定要還！

想幫陳彥霖真係幫幫手睇哂頭一個鐘，總結離講而家要搵返陳彥霖舅父

推片，

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

同意
時代革命